%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{15}{2}[Espace $\ell^2$]
Soit $\ell^2(\R)$ l'ensemble des suites réelles $u$ telles que $\sum u_n^2$ converge.
\begin{enumerate}
  \item Montrer que pour tous réels $x$ et $y$, $xy\leq \frac12\left(x^2+y^2\right)$.
  \item En déduire que si $u$ et $v$ sont deux éléments de $\ell^2(\R)$, alors $\sum u_nv_n$ converge.
  \item Montrer alors que $\ell^2(\R)$ est un sous-espace vectoriel de l'ensemble des séries convergentes.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
